有冇人做resortclub哩間黑心公司

當你奴隸咁做野做到仆街人工又低ot錢仲低過平時時薪但又要人地一定要ot
副經理做野除左係老細叫佢做其他人叫都是是但但
最大果個ic又咸濕做野又廢
有個ic做野廢又要認叻又要做高難度既野又唔聽人意見最尾仆街左又唔認做錯仲要話人屈佢

嘉湖其中一個會所